流淚的牛牛

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘! 牛牛係有靈性，幫人耕田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

這是一個宣揚愛護動物，爭取動物權益，關注虐畜問題的組織，希望更多愛動物人士加入。

牛b死了

美國，澳洲，日本嘅牛牛唔識耕田